[上網] pccw vs hkbn

小弟而家用緊hkbn100就黎到期要加價
轉唔轉pccw好? 月費大概幾多?

有平轉平